而家簽physical係咪重會比人硬sell

唔會啦 我準備簽

Btw 雲加死全家

清認錯人

冇人sell了

簽唔sell
但試過跑緊步，有個教練行埋黎想sell教練堂

假吉

塞埋耳仔理撚得佢

其實真係揀人Sell.
見你瘦瘦削削 個樣缺乏自信
就會行過黎